屌你老母 見親差佬都比人查I’d

好撚煩啊

D狗係咪專簡人黎查

唔通去逗有錢佬，警官仔女咩。

金毛耳環一定查先，唔通查金絲眼鏡西裝友

長髮
拎重野
紋身
黑衫黑褲
mk look
光頭

我係有染左少少色 但唔係金毛果隻

我個樣明明係乖乖仔黎

戴埋帽 比 搜埋

童顏樣

我都係

毒撚表示出世到而家一次都無俾人查過

因為你柒
我成世人都未比人查過

未比人查過

正路查乖乖仔啦 真係咁撚盡責咩
查到個mk黑社會 又有攻擊性 又大力 查到野又麻煩到自己 咁你會揀邊個黎查丫

小妹係千金樣 從來未俾過警察查牌

毒撚行出街有撚人望咩

平時個頭删兩邊，又大大隻隻咁，班差人以為自己友

謝師宴毒撚

太靚仔

老散梗係專搵啲MK or 毒撚黎查喇
唔通搵索OL/西裝友咩（地產佬除外）
一陣人地竹昇妹竹昇仔一句sorry can you speak english?
你叫班毅進仔點應機